近9年歐聯，稱霸果隊，一係拜仁，一係淘汰拜仁

2012：車路士，決賽互射12碼擊淘汰拜仁
2013：拜仁
2014：皇馬，四強1：0淘汰拜仁
2015：巴塞，四強5：3淘汰拜仁
2017：皇馬，八強6：3淘汰拜仁
2018：皇馬，四強4：3淘汰拜仁
2019：利物浦，十六強3：1淘汰拜仁
2020：拜仁
2021：？？？，PSG八強3：3淘汰拜仁

(2016：皇馬，四強馬體會2：2淘汰拜仁)

2011之前唔計

點解計九年

咁講法我估今年拜仁拎

我就係因為咁
2016買咗馬體冠
屌你老母

其實一向都知拜仁踢歐聯好硬淨
呢個數據幾有趣

一啲都唔有趣呀，屌你

不過今年真心睇好psg

拜仁係皇馬私家雞

決賽： 車路士 Vs 曼城 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿😎

2016呢

2016唔講啊?

2016，得4年數據支持
而家有9年數據喎

呢個表以前係巴塞

140蚊 乞衣？

成副身家嚟 仲想點

如果今年鈀拎個定律都仲未破

2016年斷左纜喎樓主

同馬會傾吓，同市贏有得讓半隻盃走鬼

你之前幾十年嘅數據扣起多九成左右
可能有多幾年嘅連續數據呢

明明係2008開始
一係皇 一係巴/贏巴嗰隊

到而家都未斷

有R聯以來
從來未試過有非歐洲教練捧過冠軍

最接近既南美人施蒙尼都豬咗
我唔信普肥得

鈀

由唔知幾時開始
淘汰決賽既另一隊
就係稱霸個隊